藍絲會員 Cherryy:連登真係on9集中地唔知幾多美國人幾撚憎trump

果然藍絲都係loser,通過奶共搵安全感

-----------
[ IVE敗類]太古汽車車房仔Simon Yip 侮辱於難民營遭性侵的香港女仔

睇下果位國際關係大師Cherryy的第六點

企圖用假中學學歷副本報夜校
on9到偽造文件報學校仲要周圍講

藍絲真係好多白卡佬

藍絲當然有人屋企有中國生意,撈保險埋左中國人堆發左
呢堆既得利益者有但比例上少

更加多係做基層藍領,因為平時受氣
香港唔少細大司要保安撈埋cs,reception的野
因為工作上受氣所以就支持中共暴行幻想自己成為掌權一方

共產黨從來當呢班人低端人口係/阻礙國家利益的敵人
低端人口的子女係連教育權都無

比窮人有受教育權利係文明國家的想法

香港藍絲最撚嘔心就係享受緊文明國家(英國)遺留下的制度
但日撚日反普世價值, 支持強姦同殺光反對者

紅色個段好中
仲要班撐警廢老真心以為自己看透世事

tvb所9up的中國政府貧窮戶津貼係假的

2020前全面脫貧走進小康,今年是攻堅最重要一年不能有人掉隊
就係暴君親口所講, 地方政府唔止做仲做到絕

呢段野係玩撚到貧窮戶所有津貼都比政府cut埋
挨唔住自殺的人係好多

而ive維修工程校友依然選擇攬呢條垃圾
我只能夠講, 祝呢班人有報應

Trump支持者一街都係

藍絲會員 Cherryy未上水
想討論你意圖偽造文件一案

呢d 籃絲狗點敢現身

幫手推下

人類憎美國人多定憎共產黨多？

香港政府涉縱容藍絲會員 Cherryy犯法
藍絲自爆企圖偽造文件,如果係黃絲一早拉左
事後條友係其他POST仲有出現

費城民主黨支持者通宵搶嘢精彩片段

班粉蛆連憎嘅資格都無